# PRAKTIKUM ASD

BERIKUT MERUPAKAN REPOSITORY UNTUK PRAKTIKUM ALGORITMA DAN STRUKTUR DATA.

SEMOGA BERMANFAAT :)

**PENGUMUMAN :** 
1.  UNTUK PRAKTIKUM HARI RABU JAM 7.50 DIMAJUKKAN MENJADI JAM 7.00
2. PRAKTIKAN TIDAK USAH MEMBAWA LAPTOP KARENA KOMPUTER LAB SUDAH DIPERBAIKI 




ASISTEN ASD 2019
                                                        
                                                        
     TTD